﻿Данный класс осуществляет поиск предложений/слов палиндромов. Если предложение не является палиндромом, тогда в предложении производится поиск слов палиндромов.

Если предложение является палиндромом, то гда выводится все предложение.
Если предложение не является палиндромом, то выводится первый символ предложения и самый длинный палиндром в предложении, если такой есть.

Cоздайте объект класса searchPalindrome();
далее вызовите метод palindrome() и передайте в него предложение в виде строки.